
                      Me daba la risa en el cine,pero no por los golpes de gracia,sino por lo mal hecha que está. Le sobra mas de 30 minutos de metraje. Los personajes no son nada creíbles. Puede que éste hombre hiciera una buena obra al fundar esas academias y dar a ciertas mujeres la oportunidad de formarse, pero quién haya querido hacerle un homenaje con esta historia no lo ha conseguido.
Las caracterizaciones de los personajes está a la altura de un shwo de José Mota.
En definitiva 13€ perdidos y media tarde del domingo también
        
            